岩岩扯左旗fing到個大家樂火鍋落左落地下

濕鳩晒！ 去邊到有高質西褲買？

嗯

百佳有

西褲呀

服裝部有

去左澳門未牙

但係依家好似冇做火鍋啦喎

天日先去

咁我食左乜撚